% !TEX root =  master.tex
% @stud: ggf. Namen/Text anpassen (englisch)
\begin{titlepage}
\begin{minipage}{\textwidth}
		\vspace{-2cm}
		\noindent \hfill \includegraphics{\imagedir/logo.jpg}
\end{minipage}
\vspace{1em}
%\sffamily
\begin{center}
	{\textsf{\large Duale Hochschule Baden-W\"urttemberg Mannheim}}\\[4em]
	{\textsf{\textbf{\large{\DieArtDerArbeit}arbeit}}}\\[6mm]
	{\textsf{\textbf{\Large{}\DerTitelDerArbeit}}} \\[1.5cm]
	{\textsf{\textbf{\large{}Studiengang \DieStudienrichtung}}}\vspace{7em}
	
	\begin{minipage}{\textwidth}
		\begin{tabbing}
		Wissenschaftliche(r) Betreuer(in): \hspace{0.85cm}\=\kill
		Verfasser: \> \DerAutorDerArbeit \\[1.5mm]
		Matrikelnummer: \> \DieMatrikelnummer \\[1.5mm]
		Kurs: \> \DieKursbezeichnung \\[1.5mm]
		Studiengangsleiter: \> \DerStudiengangsleiter \\[1.5mm]
		Wissenschaftlicher Betreuer: \> \DerWissBetreuer \\[1.5mm]
		Bearbeitungszeitraum: \> \DerBearbeitungszeitraum\\[1.5mm]
		\end{tabbing}
	\end{minipage}
\end{center}
\end{titlepage}